Зависимость для работы с БД:
go get github.com/lib/pq

Приложение на Go, предоставляющее доступ к системе транзакций Ethereum, используя ноду Geth.

На входе простой TCP сервер, способный исполнять два метода посредством взаимодействия с нодой Geth. 

SendEth, который отправляет ETH с одного из кошельков на указанный кошелек пользователя.
Метод имеет следующие параметры: 
from ­ адрес кошелька, откуда нужно отправить ETH.  
to ­ адрес кошелька, куда нужно отправить ETH.  
amount ­ сумма перевода в ETH.  

GetLast, который возвращает массив объектов в формате JSON, содержащий информацию о последних поступлениях на кошельки.
Последними считаются поступления, которые либо еще не запрашивались данным методом,
либо имеют < 3 подтверждений на момент запроса. Объекты массива имеют следующие поля: 
date ­ дата поступления.  
address ­ адрес, на который был произведен перевод  
amount ­ сумма перевода в ETH.  
confirmations ­ количество подтверждений транзакции. (Если  подтверждений нет, но перевод зафиксирован, то возвращать 0)  

Приложение использует базу данных на pgsql, в которой должны храниться следующие данные:  
1. Информация об имеющихся кошельках с актуальным балансом.  
2. Информация обо всех транзакциях на вывод с информацией о том, с какого кошелька был произведен перевод.  
3. Информация обо всех транзакциях на ввод, с актуальным числом подтверждений (если подтверждений уже > 6, можно не обновлять) 

Структура:
clientRPC - обвязка над geth и сериализация данных
db - работа с бд, проще было бы использовать орм, но в задание
сказанно нативными пакетами.
helpers - разнообразные функции для реализация интерфейсов, и помощи
по конвертации
main - точка входа, стартует рутины и слушает тср сервер
routines - отдельно вынес все рутины, которая я запускаю из разных мест
type_ - описание типов блока и транзакции

![alt text](https://gitlab.com/r1se/geth_rpc/blob/master/vmware_2018-02-08_19-21-07.png)